法甲落實提早完季巴黎聖日耳門封王

【有線新聞】法國職業足球聯賽賽會正式宣布，今季法甲及法乙提早完結，巴黎聖日耳門成為今屆法甲冠軍。
賽會表示基於早前法國總理及政府的決定與聲明 ，宣布今季正式結束。
今屆法甲停賽之前，榜首的巴黎聖日耳門領先第二位的馬賽12分兼踢少一場，而提早完季之後，法甲基於場均得分定出最終排名，聖日耳門成為今屆冠軍。
賽會又決定「升二降二」，意味法甲最尾兩位的艾米恩斯及圖盧茲會降班。另外，羅連安特成為乙組冠軍，將連同第二位的朗斯一齊升班。

其實每一季都咁做就得

羅哥講波

平常心jpg

估下天氣狗入唔入呢個po

想洗底？

我反鈀

每季都可以提早完季，反正每季都係PSG贏既

其實成個法甲執柒左佢都得

唔會

朗c:屌，我唔想升班啊

又可以扮夏蘭特慶祝了

唔似佢

羅哥不嬲講開波唔係點識lozano

佢係咪改咗名
呢排冇點見過佢個閪名

點睇new god messi

賤種

入完之後嬲到谷住谷住出返去

圍爐豬抵降班

改撚左啦

應唔應該私了左港父條撚樣

#19

尾二個隊慘

好球

now e

踢嚟做乜